眼望住自己女朋友俾人追緊 可以點做

覺位唔好意思。俾我係到吐下苦水
其實我同我女朋友一齊就快一年
好怕去唔到
月頭同女朋友發生左一件大事
幾經波折先可以求得返佢
可以俾一次機會，要觀察，要我改變
無論係生活大小事項定係性格上
總之要達到佢要求 先可以一齊返
我已經好努力去改 真係盡地一煲
雖然我同佢重係半同居狀態
但係始終未見起色
成日重因為小事而大家唔開心
每次佢嬲我 我都哄返佢 不過每次要花費不小力氣
跟本我做幾多好野，都會不停有佢唔鐘意既情況出現
我知道佢身邊不嬲都有好多追求者
以前佢者唔會點理
但係到近日 佢係我身邊照覆佢地短訊
近日不時都重會約出去食飯
追求者係唔知道我同我女朋友既關係 以為我地散左
我女朋友同我講 佢重係好鐘意我
會睇住我變好 同返我一齊
我而家真係好亂 唔知可以點做

飛左佢先

咁你咪話比個追求者知你係存在的

我各得自己好沒用⋯

想問樓主係狗定係人

女朋友話有其他原因所以唔想比佢知
個追求者試過送幾萬蚊手袋比我女朋友

合成獸

分手

分手把啦，聽到都辛苦

佢好靚？

由佢啦 佢自己做選擇
男人老狗做到自己cheap哂大平賣親和
D女都係睇你唔撚起架啦

呢啲情況通常條女騎牛搵馬中

唔係話想教人分妻 但咁樣知咩事喇 典型騎牛搵馬

Kelly？

眼大大 鼻高
波有b cup咁
155高

咁佢有無要先？

有，仲成日同我出街果陣用

佢話佢唔睇錢⋯

佢鐘意你既, 會容忍到

唔好以為自己做好感動人地就得
Li d 女飛你係遲早ge 事

佢d朋友反而覺得係我問題⋯

感建分！完！

樓主
首先件大事係咩先？出軌？

講得好，根本條女擺明食住條仔，而條女都好唔俾面將呢個事實擺上枱，擺哂款俾條仔睇

我敢講，樓主點改都好，同條女最後一定散硬，而樓主幾年後睇返都會覺得自己on9

其實成件事困擾左我好耐
本身身體差已經好煩

屌左未先？

打好中文先啦

死矮妹，飛左都唔可惜

我得160高
唔搵佢依個身高可以點？

唔通佢同你講 係啊 我睇錢架 咁樣咩
問題係佢明明已經有你都受其他人溝

分手，你依家比人騎住

我真係好鐘意佢。
依一年除左番工其他時間都比晒佢

分手啦佢畀唔到安全感你都擺得唔耐，成日型住個頭綠綠地好咩

女人最忌你畀晒啲時間佢
自己都作賤自己啲時間 邊個會珍惜你啲時間?

佢話佢好想要果個袋⋯

講到要求佢先肯繼續一齊
你地關係都唔對等
唔會行到落去

佢成日驚我唔夠訓
但又會chur盡我d時間
咁我可以點

佢係我初戀黎

有手有腳唔識自己買?

咁辛苦自己做乜

依層我又冇問佢

愛一個人係咁

就咁睇你已經比愛情麻木左自己 過多一兩年再睇番e個post你自己就會明...加油啦師兄 我自己就覺得條女其實唔愛你你對自己好d 將時間用係自己身上 令自己變得更加attractive仲好啦

抵死啦垃圾5毛迷雲狗

鮑魚粉唔粉，多唔多水？

感建分

為左其他人去改變自己都幾辛苦下，巴打為自己而活吧啦，了解自己重要過please其他人，條女幾靚把聲幾溫柔都係咁話

你都係佢人生既過客，佢唔屬於你，你亦唔屬於佢，大家萍水相逢，合久必分

初唔初戀有咩關係
我敢肯定, 100%你地最後都係會分手
即使無第三者都一樣
行得落去既關係, 一定係要互相尊重同體諒
你單方面改, 去遷就, 終有一日都會有你唔再就到既一日

一定要斬纜 講完

你覺得佢咁樣都叫尊重你咪繼續一齊囉

樓主唔回 應該係真 咁就無得怪個女方

中出即飛

分手啦傻閪 戇鳩先繼續玩落去

樓主同條女好似唔啱key喎

驚你唔夠瞓就假嘅 想你快啲瞓唔好煩佢搵食就真

樓主學野啦

唔係出軌,係我因為忍唔住同佢嘈

有啲主見喇好無，你男人黎

除咗條女之外可唔可以放眼世界，發掘下自己興趣

你搞到咁卑躬屈膝唔會有好結局，我話既！

你忍唔住已經唔係做緊自己
要愛一個人首先就愛左自己
你連自己都唔愛, 講咩去愛第個人

中出，完

一般貨色周街都係，搵件大波啦

扑過就算啦
佢都騎牛揾馬，一啲唔care你感受

當佢雞咁屌 過多兩個禮拜就分手

你只係兵，何來分手?

你當初衰咩先?
條女對你冇信心, 睇死都係溝女出事啦
係咁就抵你死喇

飛得啦

唔睇錢就唔會收人幾萬蚊袋lor
ps.係咪假膠post?

你咁多嘢都要忍忍讓讓做乜嘢
拍拖拍到咁樣有咩意思
冇咗條女會死？見唔到條女已經唔尊重你？
係咪要拖到自己咩尊嚴都冇哂再俾人飛？
既然你都覺得自己冇用咁點解仲要花咁多精力喺條女身上而唔係花喺自己身上令自己變得更好？

唔愛就係唔愛，放手啦，你會舒服啲。
就算俾你救到佢返嚟，只會好快對你有好多不滿，到時都係會離開你！

咁其實你衰左d乜搞到要「試用期」?

屌你老母原來假膠 祝樓豬弄假成真成世做兵

求

咁唔驚啦
樓主5年都仲未散

「狂野港姐」廖慧儀前男友油麻地墮樓身亡 自爆遭狠飛受情傷

學sam哥跳樓算數

呢哋女仔唔值得你嘥時間

要學識對自己好，就要學識對你唔好嘅人冷漠

兄弟，好自為之

屌都估撚到係假膠post波台仔講野無句真

隊林左佢算啦 望見都煩

是咁的
如果個女仔在乎你嘅感受
佢絕對唔會應承同對佢有好感嘅男仔出去
仲會直頭block q埋呢啲男仔

所以，你唔係佢唯一，佢仲揀緊

利申：真絲

咁樣比人食撚住死得啦
唔係要惡晒當條女狗咁
起碼大家互相遷就同尊重先
飛撚左佢啦低聲下氣到幾時

Ps 冇女 毒撚一條

感情問題一律……

屌那星

中出飛

條女成雞la
樓主仲狗衝
你話人定狗

唔好意思啊兄弟，條女俾我lam左啦
等我lam夠再俾翻你啦

依啲女養唔熟 佢做得出依啲事證明開始唔尊重你
狠心啲飛左佢 如果唔係到時你只會更加傷心
當你有一刻達到佢要求都只會唔滿意 有時啲野變左就係變左
唔好成日諗以前點點點 心病就係心病
飛左佢 一定好快搵到第2個更加好

明白呢刻嘅你係好愛佢
但你嘗試放底感性 用理性去諗呢個問題
你自己其實知道
雖然你自己放佢係第一位
但佢心目中 你並唔係咁重要
其實你都明白佢只係騎牛搵馬

低賤到

做到咁cheap無用
哩個女人根本收住兵黎騎牛搵馬
到你失去你既價值果陣就係佢比帽你戴之時

咁愛一個人都唔一定要一齊嘅
佢同另一個拍拖你都可以愛佢㗎
愛一個人係咁

你唔買俾佢？

88

笑鳥
各位 就打成 覺位
覺得 就打咗做 各得
係咪特登

假膠

樓主假膠

咁不如分手算啦，咁辛苦都唔會開心，食支雙喜，做返自己

睇完頭2句,仆街做男人做到你咁!

對唔住 我係會加強攻勢 好快就可以解晒所以姿勢

騎牛搵馬，仲要食你住你，樓豬醒啦！

飛左佢

係咪男人嚟？

由你求番佢果刻已經係
好核突好肉酸 躝喇

做番隻乖狗先

認真: 搵多d錢大把女比你玩啦

放下

假膠post

變好=戶口多幾百萬美金

去kfc 換雞食算啦

樓豬，試下俾番d尊嚴自己

你唔死都無撚用架喇，垃圾

趁人未飛你 飛咗人先

仲要中出左先
等人幫你養便宜仔

女:騎牛搵馬

不如分手啦，拍得咁唔開心做乜
仲有點解係要你改變姐？一齊改唔得嘅？
單方面付出好辛苦

⋯

D分我碌卡送野比條女儲番黎

冇野做到
睇你女朋友自己點諗
就算結埋婚要受溝都係受溝

你咁落去只會自己辛苦，不會試下放手對自己好d
我都識過類似情況，當決定離婚個人輕鬆哂

講得你無錯 死垃圾廢柴

其實佢要嘅只係條件
有對佢來講條件更好嘅人出現 嗰個人就重要啲
點解仲應承同你一齊？
因為你仲對佢好囉
醒下啦